世上只有我們是香港人

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。

世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。

如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?

因為，世上只有我們是香港人。

認同請分享，謝謝。

鄭松泰！

請支持熱血公民！

For長輩的

細梅哥 好波喎！

共命運 同呼吸！

死熱狗又搞事？

Keo哥都係到

Keo係佢條仔
3xxx真人a cup暗瘡毒絲利狗

呢個真 我可以做證

叫春

我未必跑得最快，但從不後退。
港人為大，票投五號，鄭松泰！

做咩貼我

拉
樓主玩膠玩到爆真野

你左2定右2？

我5星weak foot左右開弓

大香港早晨

松泰投反對票同倒插國旗落中共面
你班撚樣係冷氣房玩分化

我曼狗

好感動!!!

同Keo兄和好未？

正解!!! 香港人唔值得有泰博

同黃兆健就好番啦，王姑娘仲味

我就中立嘅 但你今次真係講得好

你條垃圾九成post都係copy人哋/借刀／架車死火
淨低一成係討論AV

其疾如風

其除如林

侵掠如火

不動如山

唔好意思，想借一借位

ｏｎ９？

原文邊個講？

●陳雲：青政抄襲及竄改我的文句，為什麼我這麼憤怒呢

邊個